30 歲魔法師練成

我十八歲同女友散左之後，佢即刻比個MK 食左隻豬加中出即飛，攪到佢有情緒病。然後佢不斷打電話比我，果時我有信教，見佢咁慘，初初都有理佢，後期變左騷擾我。我有段時間好怕同女仔相處。

大學讀文科，前同現公司又多女仔單身，果時身邊男性朋友都唔明點解我無拍拖；熟的女性朋友就以為我出面有拍拖，唔話比佢地知；唔識的女同事，以為我個人口花花就係想週圍食女（仲記得有次同同事玩true or dare，同事問我扑過幾次野，我答0。佢地唔信，話我講大話。心諗講真話都比人話。）。實情係女人堆讀書同工作，男性係會被邊緣化，其實我口花花都係只想容易埋堆

到25 歲同舊公司同事拍拖，拍左半年就散，可能因為同女仔做朋友同做男友的角色好唔同，我比唔到信心佢，又或者我係唔識拍拖。最後離開舊公司，去左做律師樓做LE。

到26 歲時候，我對其中一個公司同事有好感，初初我地吹水都幾咁key，出去食飯睇戲果時，大家又會拖手，我以為係signal，咁我未表白，但失敗左。到頭來我到30 歲時我先醒覺，佢其實一直都當我係傻仔。佢根本係想溝律師，只不過佢地唔受溝，未揾我zip 時間。又或者咁講，佢身邊朋友嫁得好好，而且又見到一個律師溝到另一個 LE，佢以為佢都可以。

望返過去，感情生活好似好燦爛，實情是空虛。30 歲魔法師練成。

而係律師樓到做結婚同離婚個案，就會更加對感情婚姻無信心
1. 好多中年男人真心以為個大陸女人係鐘意佢，實情係貪佢張身份證，最後分埋佢層樓同財產
2. 好多中年/輕熟肥婆真心以為個南亞仔係鐘意佢，實情佢係果邊有老婆，貪同你結婚可以留底咋，7 年後就say bye bye
3. 大學拍拖結左婚果批，又有D好多忍唔住出面偷食，尤其高薪厚職果班，最後離婚，最慘攪到佢地子女童年蒙上陰影，日後大過又係到感情好有戒心（有朋友就係咁）
4. 你以為男仔偷食比例多，但實情宜家女仔婚後出軌比例都唔少

Sad but true

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

10 to